<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
- phpMyAdmin XML Dump
- version 4.0.10deb1
- http://www.phpmyadmin.net
-
- Хост: localhost
- Время создания: Ноя 03 2014 г., 11:55
- Версия сервера: 5.5.40-0ubuntu0.14.04.1
- Версия PHP: 5.5.9-1ubuntu4.5
-->

<pma_xml_export version="1.0" xmlns:pma="http://www.phpmyadmin.net/some_doc_url/">
    <!--
    - Structure schemas
    -->
    <pma:structure_schemas>
        <pma:database name="mybase" collation="utf8_general_ci" charset="utf8">
            <pma:table name="news">
                CREATE TABLE `news` (
                  `id` int(11) NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `title` text COLLATE utf8_bin,
                  `text` text COLLATE utf8_bin,
                  `user` text COLLATE utf8_bin,
                  `date` text COLLATE utf8_bin,
                  `photo` text CHARACTER SET hp8 COLLATE hp8_bin,
                  PRIMARY KEY (`id`),
                  KEY `id` (`id`)
                ) ENGINE=InnoDB AUTO_INCREMENT=35 DEFAULT CHARSET=utf8 COLLATE=utf8_bin;
            </pma:table>
            <pma:table name="section">
                CREATE TABLE `section` (
                  `id` int(11) NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `str` text CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin,
                  `text` text CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin,
                  PRIMARY KEY (`id`)
                ) ENGINE=InnoDB AUTO_INCREMENT=5 DEFAULT CHARSET=latin1;
            </pma:table>
            <pma:table name="userlist">
                CREATE TABLE `userlist` (
                  `id` int(11) NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `user` text CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin,
                  `pass` text CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin,
                  PRIMARY KEY (`id`)
                ) ENGINE=InnoDB AUTO_INCREMENT=7 DEFAULT CHARSET=latin1;
            </pma:table>
        </pma:database>
    </pma:structure_schemas>

    <!--
    - База данных: 'mybase'
    -->
    <database name="mybase">
        <!-- Таблица news -->
        <table name="news">
            <column name="id">1</column>
            <column name="title">Украина построит стену на границе с Россией</column>
            <column name="text">Об этом на заседании правительства в среду заявил Премьер-министр Арсений Яценюк, передает корреспондент Укринформа.

«Мы начинаем проект “Стена”. Это строительство реальной стены на границе между Украиной и Российской Федерацией», — сказал Яценюк.</column>
            <column name="user">admin</column>
            <column name="date">13:51 09.03.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <table name="news">
            <column name="id">2</column>
            <column name="title">Нацгвардия и батальоны МВД получили тяжелое вооружение</column>
            <column name="text">По его словам, Нацгвардия получила пушки-минометы, но они, по словам Геращенко, оказались четвертой категории и их все надо ремонтировать. Батальоны милиции получили крупнокалиберные пулеметы и гранатометы, в том числе автоматические. Но бронетехники на всех бойцов не хватает.

«У нас на складах действительно тысячи единиц бронетехники. Я видел фотографии этих складов, там стоят БТРы, которые выведены еще из Афганистана, у которых двигатели не заводились 25 лет. Их надо брать и ремонтировать», — подчеркнул Геращенко.

По словам советника главы МВД, денег на ремонт у государства нет, поэтому он будет готовить министру предложение о том, чтобы бесплатно взять у армии БТРы, боевые разведывательные машины и обратиться к волонтерам за помощью в ремонте. «Другого пути я не вижу», — сказал Геращенко.

Напомним, правительство срочно выкупает всю технику «Укроборонпрома» и отдает ее для нужд антитеррористической операции.</column>
            <column name="user">admin</column>
            <column name="date">13:52 09.03.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <table name="news">
            <column name="id">26</column>
            <column name="title">Россия и Украина не договаривались о прекращении огня - Песков</column>
            <column name="text">Президенты России и Украины не договаривались о прекращении огня в Донбассе, поскольку Россия не является стороной конфликта, однако обсуждали, как решить конфликт. Об этом сообщил пресс-секретарь главы российского государства Дмитрий Песков.

«Путин и Порошенко действительно обсудили шаги, которые способствовали бы прекращению огня между ополченцами и украинскими силовиками. Договариваться о прекращении огня Россия не может физически, поскольку не является стороной конфликта», — заявил Песков, слова которого приводит РИА Новости.

Ранее на сайте президента Украины говорилось о том, что ходе телефонного разговора Петр Порошенко и Владимир Путин достигли договоренности о постоянном прекращении огня в Донбассе.</column>
            <column name="user">admin</column>
            <column name="date">13:48 09.03.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <table name="news">
            <column name="id">29</column>
            <column name="title">Гройсман рассказал, когда в Украине начнется децентрализация</column>
            <column name="text">Теперь депутатам Верховной Рады осталось за нее проголосовать. Об этом в эфире ТСН.Тиждень сказал вице-премьер-министр и министр регионального развития, строительства и ЖКХ Владимир Гройсман.

«Уже есть семь проектов законов, которые находятся в парламенте. Если их парламент примет, а у него есть такая возможность, это даст с 1 января 2015 года полностью децентрализовать финансы. У нас есть законопроект о налоговых изменениях в части децентрализации, бюджетный кодекс в части децентрализации. Плюс есть ряд решений, которые позволят построить региональную политику, которой в Украине не было. То есть фактически мы к этому готовы», — сказал Гройсман.

Он отметил, что эти реформы были готовы еще в конце весны. Они проговорены со всеми субъектами, в том числе с представителями местного самоуправления, которые согласны с децентрализацией.</column>
            <column name="user">root</column>
            <column name="date">11:43 10.06.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <table name="news">
            <column name="id">30</column>
            <column name="title">«Феникс» Юрий Бирюков стал помощником Гелетея</column>
            <column name="text">

Об этом он сообщил на своей странице в Facebook.

«Позиция помощника позволяет пользоваться определенными полномочиями (чего в принципе не было ранее). Пока речь идет об анализе и поиске “узких горловин”, — написал Бирюков.

Также он признался, что для него стало неожиданностью то, что Министерство обороны “не просто связано по рукам и ногам в вопросах обеспечения, ему еще и рот закрыли”.
</column>
            <column name="user">root</column>
            <column name="date">11:43 10.06.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <table name="news">
            <column name="id">31</column>
            <column name="title">«Правый сектор» предупредил о провокации в Одессе: в городе могут снести памятник Пушкину</column>
            <column name="text">«Силы, заинтересованные в дестабилизации ситуации в городе, планируют снести памятники Пушкину и Екатерине II и обвинить в этом “Правый сектор”, — сказано в сообщении.

“Правый сектор” отрицает свою причастность к данным действиям.

“Категорически заявляем: мы не имеем никакого отношения к этим возможным актам вандализма и осуждаем любые попытки расшатывания ситуации”, — заявляют в “ПС” и требуют от МВД и СБУ предупредить провокацию.</column>
            <column name="user">root</column>
            <column name="date">11:44 10.06.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <table name="news">
            <column name="id">32</column>
            <column name="title">Нацбанк будет продавать доллар по фиксированному курсу</column>
            <column name="text">Согласно нему, в ближайший четверг НБУ будет реализовывать доллар для поддержки касс: то есть под продажу его населению, выдачу валютных депозитов и денежных переводов. Чиновники пообещали банкам до $100 млн, что заметно больше $60,3 млн, которые были проданы на эти цели 2 октября.

«Такими объемы интервенций должны быть хотя бы месяц и хотя бы раз в неделю. И для касс, и для импортеров. Причем, целесообразно было бы удовлетворять 100% заявок — рынок должен понять, что НБУ настроен серьезно», — сказал «Вестям» заместитель председателя правления банка «Финансы и Кредит» Игорь Львов.

На следующий день — 10 октября — состоится интервенция НБУ, на которой валюту будут продавать уже компаниям-импортерам. Им центробанк пообещали реализовать до $200 млн.

Напомним, как сообщалось ранее, председатель Национального банка Валерия Гонтарева считает оптимальным курс на 2 октября – 12,95 грн./долл., а все остальные цифры называет спекуляциями.</column>
            <column name="user">root</column>
            <column name="date">11:44 10.06.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <table name="news">
            <column name="id">33</column>
            <column name="title">Из-за некачественных бронежилетов в Донецком аэропорту погиб офицер</column>
            <column name="text">

Осколок попал мужчине в шею, перед тем пробив насквозь шейную пластину бронежилета. Точнее, той пластины там вообще не оказалось. Из-за этого и произошла трагедия.

Об этом в эфире ТСН.Тиждень рассказал специальный корреспондент ТСН Александр Моторный, который недавно посетил этот аэродром.

По его словам, подобные ранения в шею из-за «фальшивых» бронежилетов получили еще несколько бойцов, которые с мая защищают аэропорт в Донецке.

«Ребята, которые защищают с мая аэродром, говорят, что у них было много раненых, и погиб один из офицеров — именно от смертельного ранения в шею. Осколок просто прошил эту защитную пластину. Когда произошло ранение, они решили посмотреть, что находится в шейной области бронежилета. Там должна стоять кевларова пластина, а оказалось, что ее там нет», — подчеркнул Александр Моторный.

Военные рассказали журналисту, что таких бронежилетов в армии немало. Поэтому фальшивкой должны заняться правоохранители.
</column>
            <column name="user">root</column>
            <column name="date">11:46 10.06.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <table name="news">
            <column name="id">34</column>
            <column name="title">Шуфрич не боится «мусорных люстраторов»</column>
            <column name="text">

«Не дождутся. Первая моя поездка, я думаю на следующей неделе, будет именно в Одессу. Я благодарен одесситам за поддержку, которую они мне предоставили после этого инцидента, и продолжают оказывать. Они мне говорят: “Приезжайте, Одесса другая”. И я обязательно приеду», — сказал политик.

Напомним, 30 сентября в Одессе избили народного депутата Нестора Шуфрича.

Конфликт произошел между Шуфричем и группой лиц, которые препятствовали депутату попасть внутрь здания обладминистрации в Одессе. По факту драки открыли уголовное производство.
</column>
            <column name="user">root</column>
            <column name="date">11:47 10.06.14</column>
            <column name="photo">NULL</column>
        </table>
        <!-- Таблица section -->
        <table name="section">
            <column name="id">2</column>
            <column name="str">index</column>
            <column name="text">Главная страница</column>
        </table>
        <table name="section">
            <column name="id">3</column>
            <column name="str">news</column>
            <column name="text">Страница Новостей</column>
        </table>
        <table name="section">
            <column name="id">4</column>
            <column name="str">contact</column>
            <column name="text">Страница Контактов</column>
        </table>
        <!-- Таблица userlist -->
        <table name="userlist">
            <column name="id">5</column>
            <column name="user">root</column>
            <column name="pass">root</column>
        </table>
        <table name="userlist">
            <column name="id">6</column>
            <column name="user">admin</column>
            <column name="pass">admin</column>
        </table>
    </database>
</pma_xml_export>